突發！北角地鐵站b4 出口有警車戒備

pish

黑社會終於出現

咪就係兩架 入面有幾隻狗仔囉 突乜野發啫

30刀手

有狗先更加證明唔會有黑社會黎，如果真係黑社會黎開片毅進肯定特登唔蒲頭

突然啲狗收風收咁勁？

傾好架,收咩風

而家有兩架
啲狗係街兩邊同出口守緊

3架狗車 09:00